外國讀master洗唔洗sec up?

遲下想儲錢去外國讀master
但讀緊個科要3.4先有sec up
應該追唔到
想知外國非雞校taught master洗唔洗sec up?
唔洗名校 普普通通就得
大學排名有冇得搭救

無2nd up, 一係靠working experience. 一係要補個post grade Diploma 做pathway. 可以問間學校同照apply. 如果唔係好出名d名校, 其實2nd low+reference letter都會收.

唔該曬絲打
我都應該要儲幾年錢先去讀
唉 其實已經3.3x
但計到盡都拎唔到3.4